[
    {
        "randomId": 74
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hano ngo shi na hano ngo shi",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Imyugariro",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    }
]